{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 금오산 호텔폼 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約された客室は2名基準で利用可能であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。 チェックインは夜10時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 ただし、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 また、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますのでご了承ください。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "2名基準で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が入室する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "夜10時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 425
    }
}